【突發】 美墨關稅 Lifted!

星期一爆升

suspended

美股爆升
市場憂慮美國會集中火力打柒支那
所以支港股市急跌

indefinitely suspended...

龍市

人地老美彈撚左四日

你睇下大陸閪同港女 都冇d似樣嘅升勢

仲有聽日n人上街

港女含撚啦

冇事了，星期一暴升 777 點 !

學阿webb講，侵要美資行暫停買獨裁國家企業股票，走緊資金返晒老美啦！

上年年頭全球插完，美股半年後都有升返上265
港女係一直插到底